歌神TL(韓子亮)(韓梓亮)(梁家進)(梁迪斯)(梁柏廷) 為平權發聲 !

歌手韓子亮為新歌《抬頭吧》拍攝MV，透露新歌為平權發聲，是首講大愛的作品，而MV亦找來2男及2女演員拍撫摸、親熱場口，坦言擔心尺度大會禁播：「因為題材都比較敏感，但我又唔會驚，唔想因為驚被禁播而影響創作、拍攝。」問到為何MV不親自上陣演出？他笑言：「想㗎，但驚觀眾見到鬧，所以搵靚仔靚女嚟演。」
韓子亮男女都試過。

韓子亮拍MV尺度太大，出唔到街。
他又坦言覺得香港保守：「做乜都有局限，搞到大家唔敢發聲，所以我今次想宣揚呢個大愛訊息。」問到歌曲講同性戀可是自己心聲？他即笑言：「我有同過女仔拍拖。（咁男呢？）其實我冇乜所謂，鍾意男或女都係有自己嘅愛，但我又唔想講自己係咪鍾意男仔。（咁即係有冇？）讀書試過，但好快冇，因為唔知係咪玩，但如果有機會都可以試，我接受能力大，男或女都得。」

支持TL🙇🙇🙇

真心佢都幾大方 有冇人願意接收佢

唔接收就勒索啦

咁撚多個名on9

正評是俾樓主記得哂佢啲名

又話自殺

搵sp肛交係咁架啦

屎眼闊過麻友

條友邊夠guts

佢係被人雞姦果個

次次改完名扮屎眼係處

韓大量
反TL既希望佢地全家落地肉

原來佢真係死gay佬

死左先開post

不嬲都撐佢

佢好似係0

10>1 信？

信，見你無人理，覆下你

讀書試過，但好快冇，因為唔知係咪玩，但如果有機會都可以試，我接受能力大，男或女都得

屎眼都玩埋 扮咩純情

港父又笑

TL
我愛你
又話唔上連登

唔信
你咁懶肯定唔係1